小米se8

大家點睇呢部.但好似得小米商城可以買?!
香港用唔用到d apps 或者香港o既電訊商

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屌米打手
唔好正/負皮
亦都唔好回
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post